乜都唔講，只係竟然有人可以喺燒衣隔離慶祝生日，都咪話唔佩服！

其實如果你成班朋友，係抗爭既日子裏，Book咗酒店買埋個蛋糕，再係蛋糕上面寫着‘光復香港，時代革命’，慶祝生日期間順便祝願抗爭成功係絕對冇問題！

但唔係叫你起抗爭期間，係抗爭現埸，手足做緊嘢嘅時候，順便慶祝生日，你係同郭紹傑之流係一撚野！

但退後一步，唔講策略立場分析等等，乜都唔講啦！

我只係想問你一句，點解竟然有人會係燒衣嘅時候係隔離慶祝生日呢？？

你係咪弱智？ 係咪白癡呢？ 定係戇鳩？ 你有冇腦？？
定係你係警察派黎既臥底？事關你嘅智商同佢哋有得揮，
我哋有理由懷疑你係警察！！

我真係覺得你好犀利，同Happy birthday to me有得揮！
簡直震驚30億人！！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？